我係冷氣軍師，但係我呢幾日好心痛。

呢幾日睇新聞，見到義士一個一個比人拉好心痛

其實大家有冇諗過我地人數比狗多，係咪應該救得一個得一個？禮拜日班義士比人拘捕嘅時候我睇住其實佢身邊有好多同伴係旁邊逃跑緊，有啲會幫手救人但踢完班狗一二腳就走咗，其實多兩三人幫手救返被捕or就黎捉到嘅義士機會大好多

講真我地gear其實差唔多但係班狗一衝我地就縮，每次送十幾個頭比對面。此消彼長其實我地好蝕，與其慢慢送頭何不放手一搏？救得一個得一個。

第二點就係經過今日一仗之後，輿論輸左一半
明明前幾日和你飛我地做得好好仲贏緊
其實我地今日最錯係搞離境大堂
因為如果我地唔搞離境大堂而機管局停飛就錯不在我地

如果聽日仲有機場和你飛我想提醒大家T1接機大堂可以搞，T2可以搞，T1離境大堂絕不可以搞

試問外國遊客都唔可以離境又點可以將我地嘅聲音帶去外國呢？

我認為下一步：

文宣主要要集中721、811

集會、不合作運動可以發生係：機場（不包括T1離官）、九龍高鐵站（呢個非常重要，高鐵站最多大陸人而中央非常重視，因為我地搞高鐵站極有可能可以透過大陸人將反送中、反共、革命訊息帶返大陸，中共至棹忌）、仲有高官屋企

最後一樣，
兄弟爬山，各自努力
玩核彈我都唔割阿

要屌我要負皮唔緊要，懇請大家幫推！

1

2

3

4

6

5

7

8

9

10